嚟咗成個月M

估城市名

李

李斯

李斯特城

紅到瀨屎

已經有字睇

曼谷